覺5覺你媽死了呢句野真係好能正

🤣

你媽死了

lz nmsl

Nmsl

Ur mom is died.

xswl